究竟菠蘿炒飯個菠蘿係唔係重用

究竟菠蘿炒飯個菠蘿係唔係重用

吓 食埋架喎

吓 任嗌架喎

下 我食菠蘿炒飯 淨係食個菠蘿 個炒飯我會揼咗佢

試過返炒散
我掉左個菠蘿落垃圾桶比人屌

梗係重用

菠蘿炒飯 鐵板餐 用碟上

做開飲食都知 唔好問點解